有冇人分享下3rd hon畢業之後撈成點

搵工有冇人問
有冇大公司請
有冇比人壓價

利申：準備3rd hon

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搵工無人問過喎
當然mt果d唔洗諗

3 hon又點？ 入唔到大公司又點？ 如果你自己都睇唔起自己叫人點睇得起你？讀唔成書去做黑警撈得好過好多大學生喇

去左做狗，而家日日打人唔駛本，好撚爽